對家已經識得係銅鑼灣用black bloc同gear捉人！！！

睇now 331直播好多差佬扮到示威者咁，示威者一走就趁機捉有冇方法拆！！！！

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

走畀人捉，迫人反攻